無「星爺」既「星爺電影」大家點排？

由遠到近應該係「西遊：降魔」、「西遊：伏魔」、「美人魚」同而家「新喜劇之王」，大家覺得邊套最好？

利申無睇過「伏魔」同「美人魚」，「新喜」應該幾日後會睇，唯一睇過既「降魔」個人覺得不錯

西遊：降魔=西遊：伏魔=美人魚=新喜劇之王=垃圾

全部都係垃圾

題外話，其實星爺係未唔鍾意出鏡，就算年紀大左做唔成主角（其實大把呢個年紀仲做主角：例如偉仔、華仔、城城、青雲），至少都可以客串下路人甲吧，例如西遊：伏魔我會比七分（舊版西遊月光+情緣我比十分），但如果星爺可以客串返孫悟空「人類型態」的話我可以比八分（如果係成個至尊寶個樣我比九分），而且仲可以令觀眾更加對新舊兩套西遊前後呼應

此post已完

所以套「新喜」都係垃圾嗎？
呢個新年有咩賀歲片值得睇？